今日一定要出黎 唔好比時間機管局諗對策

過左呢個禮拜 政府 機管局一定會諗好對策
未必再咁易搞倒機場

琴日講過散水 聽日出黎嘅
唔該應承左大家就要做
宜家出/放工出 都要出黎

琴日留守覺得比人屌鬼 受委屈嘅
大家都係擔心手足安全 先嗌一齊走
宜家有多啲經驗 比多次機會 好冇？

If we burn, you burn with us

推

push

可能成個機場變禁區

出黎機場呀!

pish

721 811

816(攬炒) 818(民陣)

其實一定會搵方法唔比我地玩機場
時間唔多 隨時呢個禮拜六日已經搞唔倒

今日出黎呀

支持

ppppppppp

呢個已經係攬炒方案,好多人搭唔到機會發癲,希望效果會係正面......

放工即出

再推

由青衣開始查身分證攞permission ?

機管局似乎諗到對策，就係由你地封，人民打人民又黎

封返日先啦都要 睇反應再決定

驚閪咩，七百萬人有幾多個係要飛？

影響民生既程度一定比塞鐵少